肥絲幾時再請本癲狗食巴

黑bra真係好正。。

肉色架 師奶肉色

我要黑色

我今日係黑色

唔想知呀 M痛

黎M著黑色先好 冇漏左咁核突

用熱水袋敷個肚仔啦

白色lace先係皇道

只愛黑色

um......你cur唔curry到呀

要睇咩樣襯囉

試過有條女粉藍淨色
皮膚又唔夠白
成件事錯曬

於是我快快手除左佢個bra先
然後再開始

curry

好有畫面
想比你抱起嚟屌

肥絲冇帶，因為俾我食左

食家

不了
這招只係滿足大男人同小女人既心理
大家辛苦啊,又唔可一邊揸ball一邊.....

不如你坐上梳妝台吖

龍舟掛鼓其實真係幾辛苦
之前睇清水健講話會爽到哭，心諗點爽法

清水健你又識
你真係麻甩

成人台